陳梓維議員又柒左

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

貓同牛係近親

放撚到年18
咩撚野筍工

中國人？

3月1號

做議員個假仲長過全香港九成人
澳牛都冇佢咁串

佢唔是請左手足幫手既咩
做咩個design咁樣

文字藝術師

不如下次區選先啟市啦

其實佢個團隊有冇腦，區議員過埋十五先開工

Suxxxxxx頂唔住麻友拍av，所以傻左

有急屎可以打畀佢
不過假繼續放

呢條友真係唔係扮喎

其實係咪自己話事
好癲

啲字柒到....

如果唔係得佢同民賤聯

好難投佢

奠

不如放到復活節先啦，咁咪復活返工

耶穌復活40日升天
復活節放多40日假先

笑到仆街

cctai：波台好多五毛

緊係啦
立法會議員唔去開會你都吹佢唔漲啦

呢條友做到議員真係奇跡，佢柒唔緊要，班團隊呢？唔睇住佢？？？？？？？？？？

年18=12月18
1月18=新月18

出PO條友咪議助

連登仔含撚投梓維

一齊柒
柒就柒佢老細 著數攞足

幾老實。

佢都係跟翻工作時間表姐

當我冇講過

等等啦 區議員都唔會做得長㗎啦 好快有理由dq曬你班人

係咪放到18號咋

放到3月1號 cls

（1/3）

寫埋3月1

我哋庇護工場不嬲放到3月1
佢似記錯以前時間表

我公司由臘月初十放到年十八

冇撚得兜

cls

唔洗指意再人投佢 慢慢放啦 班垃圾區議員真係

放到年18咁撚正

人地自己做老細放幾多日都要連登仔管

恭喜發財

佐敦區議員 陳XX 工作時間表

08:00 起床
08:00-09:00 吃麥香麻友做早餐
09:00-13:00 到辦事處 看麻友 CD
13:00-14:00 吃麥樂麻友套餐做午餐
14:00-18:00 落公園陪小朋友玩
18:00-20:00 回家，到沙XX。XX 的主題留言
20:00-21:00 對著麻友av自瀆當晚餐
21:00-21:01 與女友交配
21:01-22:00 對著麻友av自瀆
22:00 facebook議員專頁 開post
22:00-04:00 搜尋全反麻主題/留言逐一負評
04:00-06:00 到沙XX。XX 的主題留言
06:00 睡覺

06:00睡覺，08:00起床

我真係屌佢老母
公帑嚟㗎 唔係話要做到好mean
但年18我真係第一次聽
放產假咩屌你老母 你不如放到下個月嘅年三十

三分之一哦

下屆搵人replace 佢啦

做唔到幾耐

屌 好撚憎呢條智障仔
懷疑佢請返黎嘅都係匡智手足
放到出年啊笨

邊撚個初選協調揀呢條on9仔

做議員日瞓兩個鐘 好辛苦

正常嚟講就下次可以投走佢

佢都冇預再選到架啦 放幾耐吹佢唔脹

咁復活節+40+7
諗起都爽 好彩唔係我選區

講真 唔係話幫建制 但人地都識做下樣 做少少野 呢班垃圾一係露波露樣就無咩建樹

個發字仲用簡體

乜能仇b最叻出無波j圖

主：Kol （招募大量火山孝子每月科水）
副業：區議員

佢忌才, 唔敢請高學歷過自己既人

呢條真係正柒頭嚟

我地唔係要贏
我地要民建聯輸

byebye

簡體

已封鎖會員
濕鳩liy-好喜歡她

知名5毛嚟

雞味重過麻友

推
而家社會咁亂咁多新政策 成日區區咁多野發生
走去放十幾日？

佢講事實姐 陳梓維的確係垃圾

簡体同黄蓝有咩关系

你都降班啦

佢唔柒先係新聞

立會大把月薪10萬唔去開會
都唔係第一日既事啦

講少少嘢都講到1999。

唔識分段 堆埋一齊

3月1先開工，原來議員咁撚爽

公墓員都係得幾日，商界就多少少，但都係2月中開工

唔係鬥黃，只係覺得社區應該大把事等區議員幫手處理，放咁耐真係

清明拜埋山先啦

講真，投紫荊黨都好過投佢，不過黃絲最鍾意做神捧啲智障上位。

做埋呢2年要返庇護工場

班獻世派初一都識突個龜頭出黎拜年啦
你放假都算 仲要放到18

好黃

那年十八
在區議會
站着如嘍羅

殘體字

又分化，樓主係五毛PR公司，拉

只想講唔好笑
好失敗

放到三月一

恭喜「發」財

人地請辭都係放到28/2收皮
佢係咪想一齊唔撈

弱智唔係扮

個小編打字都打到1999咁
唔係你個人Facebook呀

呢個世界講真係講機遇
咁就比佢呢四年執兩球

就算話放到十八 如果中間有跟足市民既request我覺得無問題 少數派就算日日都開都唔做野啦

痴撚線，年十八先開工

有咩問題 你又唔係佢服務嘅街坊

殘體字無人睇到？

年十八痴撚線

由佢慢慢放啦

小編z 同梓維嘅關係
係咪即係 blackjack 同 TL

佢代表民主派嘛，哩啲咁嘅on9仔真係影衰哂，字都唔識多隻，但又唔識用人唯才。

其實議員係咪射足成個任期波都吹佢唔漲

黃碧雲有前科

係放到下年喎

保皇黨地區工作一直都好過民主派

更正 係何秀蘭

佢弱智 不過都係黃絲選出黎 無得怨

好想知過咗呢幾日又封佐敦

佢會唔會匿係屋企訓教算

弱智都有得做議員時也命也

我唔覺喎 我嗰區既前少數派已完做左廿鳩幾年完全零貢獻

如果係佢本人係會影佢同佢女朋友啲親密照放上去，之前佢都試過一次

好似散左
想知佢助手仲係咪同佢上節目定報導果個大學生

呢個係整體趨勢啫。
主要係早幾年民主派成日笑蛇齋餅粽，但係蛇齋餅粽咪就係地區工作一部分

我認同蛇齋餅粽係一部分工作 但你認為爭取幾十萬個單車位係政績？年年批錢俾自己又係政績？

條柒頭喺屋企瞓覺要多謝佢啦，起碼唔會越幫越忙。

清假都唔止啦

唔係，但係保皇黨為左搵多啲地區椿腳黎配票，多年黎跟case都落力，而且因為同政府frd，做野有效率啲

同政府fd只係因為佢保皇姐 地區椿腳嚟嚟去去都係派野收買啲人形豬選民 我嗰區新任議員淨係整漂書閣呢樣野 少數派廿幾年都無做過

香港版

Anyone But DAB

都冇初選
嗰區仲要冇民主派出場

屌你老母 選個 on9 仔出黎 抵撚死

民主黨都好啲
點解民主黨唔派人

睇住佢咁自己咪要年初五開工

希望生於亂世

臭罌出臭草 垃圾真係物以類聚人以群分

請問點解同女友交配只需1分鐘
相反對住麻友要用成59分鐘？
係咪女朋友吸引力遠遠高於麻友？

咁人地平時無休息 過年一炮過放有咩問題

都係魚蛋論啦
我寧願咩都冇得食 我都要你民賤聯少緊粒魚蛋

屌呀放撚到年18

屌 條友好意思放咁耐

長輩圖

放還放
洗唔洗大大聲講出黎比人屌

關咩事？反正往後都只有屎可以食，你唔係覺得下屆仲有得投畀犯氓呀？
利申：投咗熱血公民。

一年一次過清

唔通無啦啦某個星期六日唔見左人

年十八cls

放到下年年十八呀
樓主柒左

智障都做到議員

年18wo

今日年30

佢要放300幾日假
清咩假咁勁

放一年假

食正個勢莫講話智障
就咁擺張空櫈都可以當選

佢輕度，唔好怪佢啦

所以有時唔好話懶勵志唔讀書都可以點，事實係有啲基本水平係呃唔到

好似話個次民建聯個候選人係d地區主任之類，贏面好大，無乜人有信心參選，得返個傻仔咁既人想試下

結果傻仔都贏民建聯

btw,霸住個位都係功努，大家唔好插佢插咁大力啦

放到下年一月二十號

恭喜 咩 財
我唔識字添

痴撚線

麻友無波，條女有波

小學雞

公墓員放咗幾個月假無人屌

始終都係仇b好

Anyone but Trump

睇住要初八返，唔睇十八先返， 你會唔會睇先

放心，一定留返佢，然後睇你地下屆含淚投佢

區議員根本可有可無

2月18日房屋事務委員會有會開，應該會出席
啲助理放假索性唔開辦事處掛

On9仔

泛登仔

好過葉傲冬。

push.

陳梓維=lunch哥 會搵藍絲幫手
有咩事佢唔識就搵民賤聯幫手

區議員冇annual leave?

得罪講句真係早知輸左佢冇咁嬲，
佢柒到根本係幫建制加分

投咗個弱智仔出嚟
佢其實係咪對面派嚟

團隊最高學歷係佢

其實係唔係個小編太開心
將自己放到年18既消息代入左講出黎

清年假？

我情願揀民建聯

佢唔係會考0分咩
咁其他人中3畢業？

屌你老母 拿拿臨dq 埋呢件垃圾 我唔介意

成team人原來連狗都不如

弱智團隊

係咪無加人工
小編清假 跟手玩嘢

港人港地都可做source
咁多支那仔

個”發”字

年十八前有事又要搵民建聯

之前陳生瘦瘦地樣都算唔錯, 而家肥撚到隻閪咁...

玩撚完
錢就佢搵
監就手足坐

放假放到年十八投佢個班人係咪腦殘

條友係民建聯地下黨員

手足黎
你老母五毛狗

年十八

你熟到

有無印象有個工友成日食食下飯攞麻友張相打飛機

放到3月

已經負大一

左

佢有事會去揾民建聯處理

G

鬼叫班戇鳩自己揀佢出嚟咩
真係冇得冤
為啖氣揀撚咗個飯桶出嚟

唔通比民建聯放到年18呀

好想做佢D手下呀

人地其他區啲議員
大年初一仲屌緊啲食環去清垃圾
你老味學人收爐

那年十八 母校舞會 站著如嘍囉

好嬲好嬲 點解黃絲議員有得放假
你睇下鄉議局班人年初二已經要返工幫香港人求簽
下次投建制派算lu
好嬲好嬲